每晚鳩叫應該加宣傳活動環節

每個邨嘅人鳩叫個陣嗌埋幾號去邊比起派傳單同上Fb ig宣傳更加有效率
叫幾分鐘已經可以話哂比全邨聽

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

9月7機場
9月8美國領事館

推5下算了 1

2

光復除障真言 (3聲)
光復香港，時代革命

加持真言 (3聲)
香港人，加油

圓滿弘誓真言(3聲)
五大訴求，缺一不可

除警障真言(3聲)
香港警察，社會垃圾

依個儀軌合符「息災＞增益＞懷愛＞降伏」既程序
圓滿之後就勾召手足去護持活動

勾召人數真言(7聲)
OOO，XX見！